警長1113張啟祥指將岳手足的頭壓落地係因為驚自己受傷

控方續傳召警長1113張啟祥作供。張供稱，曾用警棍打被告右臂兩下，被告的手隨後鬆開落地，他認同力度會引致痛楚，然而被告當時上身左右搖擺，將被告的頭壓落地是因為「驚被告令自己及警員受傷」。張又稱，制服期間聽到被告大叫其姓名，但他承認在口供紙未有提及，而在庭上播放的新聞片段中亦未能聽到。張供稱沒印象叫被告「我要同你上手銬」，以及叫被告起身站立或扒在地上。

其他審訊詳情：